一人一個英文字黎形容香港人

男人: coward
多數怕事 唔敢開拖 咩都退一步海闊天空 一係鍵盤戰士 連當面屌柒蝗蟲ge勇氣都冇

港女: bitch
不解釋

廢中: patronizing
成班靠食經濟起飛條水 平價買樓 做到管理層 基本上只係時勢造英雄
主力收租炒樓 搞到民不聊生 然後以後自己真係有料同成功
遲早社會財富會洗牌 到時班後生就會當你班冇料廢物狗咁踩

廢老: bullshit
不解釋 入地鐵總有幾件

樓主：？

樓下請出招

read.

noted

Slave
.不過唔太岩
留名等學 奴才 英文

Look 7

pig

Stupid

Cheap
Trash

Lackey?
不過有唔少打工仔同Slave無咩分別

sellfish

Handsome

我係香港人 但得我唔係handsome

Kon9

petty

Foolish

Tragedy

Inferior

Stubborn

SUCK

仲有 今日見住一隻港豬俾鬼佬插隊 聲都唔咁出 屌你老母！
Such a COWARD

香港人 幾時先識勇武少少呀 乜都驚

唔識英文點算

Dildo

XD

easy

catastrophic

Roach

WTF

Motherfucker

FAGGOTS

pathetic

machine

undeveloped

west

online

crap

Seven

hku

Serf.

Nuchai
Required reading:

Farce就真

scum dumpster, slum dumpster

CUNT

Hong Kong, Shenzhen

Fatigue
每一個人都係咁

Asshole